### 底线Ver2.0
>0. 望？里这间房屋，原系祖父祖母所有，二老去世前执意越过不孝败类，将房产证转归于本人名下。
>>为保护正当居住者的安全，秉承前代房主安分正派的家风和遗训，本人特此归定，在此居住者必须遵守的底线要求如下：
1. 在此居住者，如有假冒国家机关实行诈骗犯罪的，碰瓷客服讹诈财物的，警告其自行投案自首。拒不听从劝阻的，家法惩治，驱逐出门。
2. `常言道：自古奸情出人命。`
在此居住者，如因长期维持多重婚外不正当关系，情感欺诈、流氓勒索等违法行为，连累其他正当居住者身处险境，骚扰其他居住者正常生活的，警告其自行投案自首。拒不听从劝阻的，家法惩治，驱逐出门。
3. `俗话说：下米的吃饭，添水的喝汤。`
长期不承担自身饮食开销、一般公共支出，和最基本劳动义务的，按照其实际消耗数额对其财产强制抵扣。拒不服从的，家法惩治，驱逐出门。
4. 以其他形式损害公共安全的，捏造并传播谣言以诬陷、诽谤、侮辱他人名誉、尊严的，以及有盗窃、猥亵、暴露狂、偷窥、寻衅滋事、故意破坏公共卫生等各类恶习屡教不改的，家法惩治，驱逐出门。
5. 不能遵守此底线要求者，限期一个月自行离开。否则，继续在此居住即视为完全同意上述几条——低到让人觉得荒唐可笑的底线要求。
>>2017年10月1日`（祖母及祖父生日）`
---
>（3*6）956326195`安徽宣城电信`
>>（3*5）122234405`天津移动`
>>>（4+9）302055139`天津电信`
>>>>0（3*8）67973320，0（3*8）67973801`网络电话？辽宁沈阳？`